其實3D touch係未得iphone有？

如題 開始覺得iphone吸引力無以往咁大 其中一樣令我仲未放棄就係個3d touch 打錯字改野好方面
但想問其他機種有無 有嘅話可能真係轉了

其他品牌根本拍馬追唔上apple嘅3d touch

唔係

其實apple其他方面都好落後，3d touch係罕見抵讚既

真係得番個系統同個3D touch值得考慮

響ios 11 你試下highlight 左堆字，然後按住堆字（並非3d touch) 然後試下周圍郁下，睇下會點

btw 係edit 文字模式之下先用到

Qc差咗真係不爭嘅事實
個設計用咗三年舊電都可以發漲嘅

華為定魅族好似都有
但係廢嘅

魅族有

其實代代iphone都有脹電
Search下就知

Spotify還我3D touch功能

用舊咗先會

仲有LIHKG app

preview link 真心好用

其實好多電話粒電用得耐都會脹 唔止係IPHONE LG 好多電用得耐都會脹少少
只係一般黎講其他機唔會用到咁耐 所以睇落好似少D

用舊左未必會
擺得耐放曬電就一定會

好明顯舊電有問題

好似無咩特別呀

仲有airdop... android呢方面落後起碼五年

仲有電量同影夜景

用緊3dtouch 完全唔覺有咩實用
同我開個app 去用有咩分別
純粹gimmick

因為用左三星代工電
間代工重要係note7電生產商
好撚心執柒左佢啦

邊方面落後

apple 連faceid 專用u 都出埋而intel 仲整緊

華為都有了